芬蘭野試食

希寧魚
原來生既酸酸甜甜幾特別

以為你幅牆爬滿蟲

牆終來

出食評
我好鍾意食希靈魚刺身

你冇錯真係生既

好好味

好味唔講得只係特別

有無reindeer

鹿肉？

係,好so
D鹿好得意

唔覺有賣

黑色一點點係咩黎

黑椒

原來中文叫希靈魚 芬蘭文叫Silli，原來係普通話譯音 btw 我都好鐘意食，係芬蘭果時朋友教我用rye bread + edam cheese + silli 整三文治食，搞到我係果到住果時日日早餐都咁整 但我另一班朋友聽到就嚇到傻左，因為佢地話原來silli 係芬蘭好少人鐘意食，通常細路就嫌臭，老人家上左年紀先會鐘意